旺角鉄火堂驚現懷疑係「鳩」毛嘅嘢？

第一次經frd推介食呢間，啲嘢食唔差 但係啲火炙凍嘅不特止，啲碎蟹肉一黎就發現一條懷疑係「鳩毛」嘅嘢？好L嘔心🤢🤢 下次絕對唔會再食，真心唔推介「旺角」呢間，依家諗翻起都覺得好嘔心🤢🤮🤮

火炙毛蟹呀鄉下仔

蟹毛喳
大驚小怪

sor lor,我啱啱對住啲蟹打丁 跌咗條毛

似百潔布甩出黎

藍的

鐵火堂，即係大門橫丁，即係鍋心個集團，幾個老細超級深藍，但係上年出扮黃店，俾人踢爆之後就喊晒口。

賺埋賺埋咁多人血饅頭，而家開咁多分店。

條女比你得唔得

屌那媽 原來鐵火堂扮黃
想死

你唔係宜家先知啊？

推